摩連奴有意購入華拉尼 與拜利打做成未來最強中堅組合

皇家馬德里中堅華拉尼受到曼聯垂青，這支英超勁旅有意把這位法國國腳帶去英超聯賽。

華拉尼在2011年加盟皇馬，今季受到施丹重用，上陣時間不少。

然而，摩連奴有興趣把這位法國國腳帶去英超，華拉尼也承認確有此事。

「不是直接找我，但是的確有些接觸，間接的接觸。」華拉尼說道。

今季廢到

華拉尼泊大巴有豐富經驗

唔差在推鍾斯 同smalling上去踢防中啦

唔放迪基亞

點係皇到買人

又買二線
daddy 節儉到

天價買二線

有皇馬踢洗鬼去獌同你泊大巴同四大雞胸咩